有冇見過份咁on99餐單，有冇人知係咩汁黎

咩西班牙繪... 意大利繪... 拿破倫繪....
其實係咪寫個汁名出黎係咪咁難
簡食咩已經難，仲要念個餐係咩汁